[去洋]什麼2016年，今年應是共朝近平4年

洋鬼子曆法變相扼殺我國文化，
我們應該依照歷史傳統，
以我們黨的皇帝作年號，
捍衛中國文化
我皇萬歲萬歲萬萬歲

就算好似台灣咁用民國xx年
國際上你都一樣要用返西元架啦